想知如果IVE申請咗退學，咁使唔使還翻啲資助？

讀咗一年，
發現自己讀緊嗰一科唔原來太啱自己心水，
而且又好似冇乜前路，
所以諗住轉去其他學校讀其他嘢，

想問一下如果申請咗退學，洗唔洗還返曬第一年嘅所有資助？ 我係full grant full loan。

我知道loan係一定要還，但係我唔肯定grant係使唔使還。我見到話2012年前嘅課程就好似一定要還，但係佢又冇點講之後嘅使唔使還。

我有爬過文，
有做過research，
但係個答案都唔係好肯定，
所以想請問一下有冇師兄或者師姐有相關嘅資訊，
可以話一話畀我知？

感謝萬分。

直接問學校仲快啦

讀咗一年，
發現自己讀緊嗰一科原來唔太啱自己心水，
而且又好似冇乜前路，
所以諗住轉去其他學校讀其他嘢，

想問一下如果申請咗退學，洗唔洗還返曬第一年嘅所有資助？ 我係full grant full loan。

我知道loan係一定要還，但係我唔肯定grant係使唔使還。我見到話2012年前嘅課程就好似一定要還，但係佢又冇點講之後嘅使唔使還。

我有爬過文，
有做過research，
但係個答案都唔係好肯定，
所以想請問一下有冇師兄或者師姐有相關嘅資訊，
可以話一話畀我知？

感謝萬分。

自膠 Sorry

我原本都打算聽日問，但係諗住依家睇下有冇人有差唔多嘅經歷啫，多謝你關心

完成左果個學年既課程 你quit係唔洗還grant
好似係

完成嘅定義係，我要pass曬第一年嘅所有課程？ 定係夠attendance就ok？

唔記得
好似唔理你pass or fail

Ive summer都要上堂
佢批埋summer d grant俾你
你就要讀埋summer d course先

Btw問學資處最好

我記得要7年內完成相等既學歷先唔洗還
你宜家讀完一年 拎唔到hd
所以要還

我就係記得，
但係我有上網查過話係2012年前嘅舊制先至係咁，
新制度好似唔使還，
但係佢又講到唔清唔楚咁，
所以先至想睇下有冇巴絲打有親身經歷。

btw thank you

巴打 我想問下你最後quit左使唔使還 因為我都諗住讀完今年就申請退學。。。

要讀曬成年先唔使還
所以你就算唔讀都要吊住個學位
唔去考試都得
等2019-2020學期完咗
即係8-9月先至申請退學

我都係諗住8月先搞 不過想報其他科唔知會唔會有影響
Btw 唔該晒你